都已經有人中槍，仲有咩意義

去死啦曱甴狗，去死啦香港，一個奴隸既地方，可以搞到革命咩，奴隸係唔會反抗架